如果大家畀克黑挑釁 用口還擊就得

唔好畀佢地煽動到
唔好出手...住

我哋人數眾多
一人一啖口水都浸撚死佢
當然唔係叫你吐口水

希望巴打見到有人被挑釁可以幫口
同埋拍底佢地既冇人性既行為 做紀錄

棄卒

發夢呢句有用

尋晚發夢見到有人遊行

影撚住佢地